
                      "Es una aventura de ciencia-ficción muy habilidosa, que combina elementos usuales: héroes y villanos, efectos especiales y acrobacias, persecuciones y explosiones, romance y oratoria".
        
            